Ze speelde alle favoriete song die zij had gebruikt om te spelen op Willoughby, voorzien waarin hun stem was oftenest gevoegde en zaten aan het instrument starend op elke lijn van muziek die hij geschreven had voor haar, tot haar hart was zo zwaar dat niet verder verdriet konden worden verkregen; deze voeding van verdriet was elke dag toegepast.
